# pratica-de-conhecimento-dotnet

Projeto com o objetivo de praticar desenvolvimento usando dotnet.
Projeto sem fim profissional, somente para testes e aprendizado pessoal. Qualquer uso do código ou parte dele necessita que seja referenciado a autoria.